操你媽的早飯吃起司西紅柿雞蛋三明治簡直就牛B死了

66666

都唔明成日開埋呢啲膠post 有咩好笑

唔洗去ICQ咩？

雞蛋都唔係無公害嘅

其實唔好笑

雞卵子呀師兄